763一星期內仲可以炒上多啲

已入幾手，以帖為證，唔賺就切

9618 呢

垃圾股冇研究

等睇升穿高位

763今次真係突破盲腸

發生咩事?

唔信佢整到5nm die

繼續吹

唔信但入左

7nm都夠吹一星期

相信會再升，不過等佢聽日落返少少先入

30蚊先

27.5高追左 希望上到年頭果陣高位 升到有D驚

0981呢

識野

無咩焦點，咪大家都炒住先囉
又5G 又5nm 又美國放生

中午入，到收市已賺幾蚊

基本上係假新聞 乜撚野量產7nm 講到中興生產晶片咁仲吹到整5nm
聽日唔跌乜都得

真係跌喎

ff都咩位都得
大戶話$30都得

歡迎入黎傾woh，港股都🉐️，話說依家出緊當炒股poll

狗改不了食屎，珍惜生命，遠離支那公司

星期一等人踩人啦

屌，好彩唔貪，賺完即走

仆街，call左

今次樓豬肥過豬頭

走左put

唔怪得981無反應跌啦 原來真係假野